[招兵買馬post] 組建光時智庫，由民間主導地區政策

區選大勝不代表我地已經成功光復區議會，下年1月班新區議員已經上場，咁多政治素人無試過做地區工作，靠泛民帶不如靠我地自己，召集所有有諗頭有地區經驗既連登仔搞個民間智庫，實行諗橋度稿執行一take過，暫時諗到個plan係咁。
Telegram:

1. IT
- 搞個18區政策倡議資訊庫, 分唔同政策範疇, 公開比大眾提意見或者投票表態

2. 政策
- first priority: 動議徹查各區涉及反送中慘案，例如721、831、旺角碧街人踩人、中大理大，地區事務地區解決
- 檢視18區小白象, 邊D截到就截，咪再比班保皇亂fing錢
- 查數 (保皇做左咁耐，唔信無黑材料)
- 發掘地區問題，提上議程，完善社區
- 地區活動倡議

3. 法律
- 提供法律意見

4. 文膽
- 寫discussion paper
- 寫各類型政府部門轉介信template (減輕素人負擔)

5. 文宣
- 定期設計同更新連儂牆，報告區議員功績，加強地區凝聚力，咪比保皇有翻盤機會

6. 義工招募
- 定期幫素人手擺街站、搞活動、量血壓、做探訪 (素人無資源通常請得2-3個議助，無義工好難維生，搞平台等附近街坊網上報名做義工，個個得閒幫下手)

生於亂世，人人都有一種責任，呢個團隊暫時得我一個，畢業無耐，有過幾個月地區經驗，理想係各項工作每區有2-3人, 歡迎各行各業加入，唔好比班手足白白犧牲，多你一個真係好多！

最後
光復香港，時代革命

自膠

你條link唔work

自推

自推多次

推

p